LapsBM_0001.wav - rua noite em
LapsBM_0002.wav - a atual se o frutos e seis mil
LapsBM_0003.wav - outubro de convocados por vaga é de doze candidatos
LapsBM_0004.wav - atualmente esse abatimento é limitado a setenta por cento dos gastos
LapsBM_0005.wav - sandra regina machado acho que ela enfim criou juízo
LapsBM_0006.wav - eles estão colocando armadilhas nas fazendas onde já ocorreram os ataques
LapsBM_0007.wav - dessas somente dos trezentos e vinte foram inauguradas em território americano
LapsBM_0008.wav - no total sete mísseis foram disparados contra como encrave
LapsBM_0009.wav - em florianópolis foi registrado dois graus celsius não em de domingo
LapsBM_0010.wav - as situações ditas embaraçosas são resolvidas com os dados
LapsBM_0011.wav - itamar tem razão de estar exultante colocar desde que virou presidente
LapsBM_0012.wav - amor em de todas as reformas é a reforma política
LapsBM_0013.wav - conseguiram eliminar áreas supérfluas ou que antes eram desperdiçadas
LapsBM_0014.wav - não lata de leite em pó integral vale membros
LapsBM_0015.wav - a maioria dos passageiros do barco naufragado era de crianças
LapsBM_0016.wav - a provável causa do acidente foi excesso de lotação a bordo
LapsBM_0017.wav - não prometo nada porque não adianta eu prometer e não cumprir
LapsBM_0018.wav - se for eleito vocês vão ver luta bordo
LapsBM_0019.wav - ele era um dos poucos atores negros que tinham espaço
LapsBM_0020.wav - a secretaria estadual de saúde distribuirá cem mil preservativos no carnaval
LapsBM_0061.wav - algumas coisas que não podem pensar serem vistas em paris
LapsBM_0062.wav - há demanda por real não por dólar cuja cotação cai
LapsBM_0063.wav - há cento e setenta bilhões de uma energia centavo em circulação
LapsBM_0064.wav - cada uma delas custa oito décimos de um centavo
LapsBM_0065.wav - o mercado fica de alto risco curto prazo
LapsBM_0066.wav - a perspectiva continua otimista para meter não no prazos
LapsBM_0067.wav - o desafio agora controlar com medicamentos essa secreção
LapsBM_0068.wav - o jogo contra suécia deixou todo país preocupado
LapsBM_0069.wav - está instalado na casa do avô de lúcia flexa de lima
LapsBM_0070.wav - funcionários do governo do estado dão orientação técnica aos voluntários
LapsBM_0071.wav - o ministério diz que não foi consultado sobre transação
LapsBM_0072.wav - este ano empresa deve perder cerca de sete milhões de dólares
LapsBM_0073.wav - ela começou a tirar fotos ontem em buenos aires
LapsBM_0074.wav - ele se comprometeu valeria responder parte da minha correspondência
LapsBM_0075.wav - os brasileiros no exterior ganharam um poder aquisitivo sem precedentes
LapsBM_0076.wav - o objetivo é abordar todas as fases da ópera
LapsBM_0077.wav - o curso é diário e tem duração de três meses
LapsBM_0078.wav - os jogadores santistas deixaram gramado sob vaias da torcida
LapsBM_0079.wav - da torcida voltou a crítica atual administração e não economizou críticas
LapsBM_0080.wav - a infraero ainda não sabe em qual dos dois aeroportos anistia no embarcou
LapsBM_0661.wav - os da nesta avaliados em cerca de dois milhões de dólares
LapsBM_0662.wav - daria estar vendo as américas sob uma ótica totalmente deturpada
LapsBM_0663.wav - a maior parte dos títulos raros está em rolos com essa largura
LapsBM_0664.wav - o ele controla as principais operações do micro ia considerado seu se ano
LapsBM_0665.wav - os jogadores treinaram pênaltis pela segunda vez na semana
LapsBM_0666.wav - aí estão alguns endereços para você se divertir muito por lá
LapsBM_0667.wav - vocabulário da sexualidade foi reaparecendo progressivamente há dez anos
LapsBM_0668.wav - junto dela havia vinte e dois livros com contabilidade do deste
LapsBM_0669.wav - as três eu já possui cerca de vinte e cinco profissionais cadastrados
LapsBM_0670.wav - se houver pênalti durante jogo cobrador deverá ser bebeto
LapsBM_0671.wav - casal de argentinos reclama de andrade anos de salvador
LapsBM_0672.wav - nem sempre hospitalidade baiana três dessa forma
LapsBM_0673.wav - na tais foi informados que não havia apartamento disponível
LapsBM_0674.wav - a lei estabelece maio como referência para este cálculo
LapsBM_0675.wav - as entradas podem cerca de que ele despenca telefone acima
LapsBM_0676.wav - é segunda greve convocada pelos aeroportuários em um mês
LapsBM_0677.wav - aliados do tucano preveem que essas lideranças ficarão neutras
LapsBM_0678.wav - nas cobranças de lateral só aparecia pé do jogador
LapsBM_0679.wav - no jogo contra honduras mármore tem mas era gerada pela globo
LapsBM_0680.wav - as consultas podem ser feitas por telefone da por computador
